香港邊到有得採耳？

以前都係北上採 但依家好少北上

盲人採耳有無聽過?

無。